中國足協討論讓中國國足打中超

記者：足協討論讓國足打中超

足球記者馬德興在微博上表示，中國足協正在討論讓國足打中超的計劃。

馬德興寫道：“此時此刻，我們偉大的中國足協正在北京展開會議，討論中國足球復興的偉大計劃。其核心之一內容就是：中國國家隊參加中超聯賽！多麼偉大的人做偉大的事。作為一名跑了快30年的老傢伙，看到國家隊打中超的計劃，感覺偉大的中國足協終於領悟了！這是多麼痛的領悟啊！這個決定真是太好了，太偉大了，太英明了！我舉三隻手贊成與歡迎。”

記者趙宇也在微博上透露：“是的，確實在討論。也要搞什麼A隊、B隊計劃，但我覺得應該通不過吧。要是通過了，豈不是被全世界笑話？首先全世界都沒這麼幹的。另外也沒有任何可行性。”

偉大嘅智障

中國邏輯？

踢完第一年就降班

個腦究竟裝咩

其實大陸球迷好清楚佢地國足水平

錢
國家隊打中超, 隊波人腳一定最好
冇轉會費, 但廣告贊助錢就億億聲
發達啦

香港08

2025 贏美國世界盃

某領導講一句 叫 : 阿x 你研究下可唔可以這樣子

跟住就會調研N次 話係X總意思
直接推

利申: 做個國企

中國或成最大贏家

全中！
利申： 專搵大陸公司工

第二隊有人踢得好, 直接拉走佢入國家隊咁話
重要重有邊隊敢嬴你 真係醒

你計埋外援先啦
我怕後防俾人SM前面又入唔到啊
到時場場開大

做演員就可以提昇水平

日本u23有份打日丙

其他中超贏左國家隊就仆街啦

太英明了！我舉三隻手贊成與歡迎。

跟住中國國家隊可以踢亞冠同世冠盃

笑撚死人咩

成班人喺度笑，拜狗咪又係咁

不得了 唯一一隊可以贏亞冠盃同世界盃既球隊